覺唔覺得黃子華其實比人吹大左？

佢啲笑話只不過係低級趣味
老實講 我講笑話仲好笑過佢啦
利申 平時講完笑話啲人聽到會笑

講得好！

睇完笑左
利申 笑埋右

唔洗比credit我
我事其事 非其非

樓主敢唔敢即席講一個笑話黎聽下

無實際例子作比較，我可以都吹到我講笑話世界第一

壽司A 見到壽司B會講啲咩？

Wasabi !!!!! (What’s up b?) 哇哈哈哈哈

你個樣咪世界第一好笑

連登仔真係冇咩幽默細胞

呢個的確幾好笑

林狗都好笑過你

你自己諗出黎?

高層次既棟篤笑已經唔系為左博人笑而講。
而係引導人用睇笑話既心態去審視身邊既荒謬。

諗起nba 2k
屌

巴打係
阮兆祥？

廣得好
平時聽開樓豬開笑說

入場睇唔係為笑 原來係講經
真係曲到盡頭便是直
完全唔覺得佢啲show好笑

去睇棟篤笑唔係為左笑
去食飯唔係為左飽

自己google下啦

子華d笑話70後先明，80後明大半

90後入場只係跟風，睇返福祿壽算啦

屌西唔係想射精

屌 唔撚係講笑話囉

你幾時睇外啲搞笑人係講笑話

人地都係講一啲唔合理事件/故事

幾帶起大家共鳴去笑

歐美啲stand up comedian好多笑話都係諷刺時弊同社會既問題
啲低端人口先覺得睇棟篤笑只係為左笑
食飯隨左飽仲要好食同個view靚，屌西隨左射精仲要條女靚同識床技啦
估唔到上面咁多人會唔明

樓主